而家邊度有門市係有一點絕賣

住九龍區
呢排見廚房有曱甴
想佢哋死全家

旺電

上hktvmall買啦